鬼佬將trump講野啲字整入metal歌 到勁正

唔知將某國甴兄講話啲字合成一首歌

［twitter戰線］美國嘈緊中共網絡監控同滲透

出門之前 rt like reply
Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task2 攞Tweets

維尼用嚟做安眠曲

雜種都有鬼畜
可以上youtube search

Metallica

Metaltrump

留名
返屋企慢慢聽